連登係咪實行緊信用評分系統？！

有冇人發現
其實連登咁成功
係因為
起底功能有啲似信用評分
電郵登記有啲似實名登記
結果推出嚟嘅文有質素保證
當然前題係一眾巴絲本身都要高汁

所以
信用評份呢個concept其實係work 架

只不過畀獨裁者運用就變成咗侵犯人權同埋限制自由嘅系統

連登咁成功係因為自由

點睇黑鏡個集
自由度高 互相評分
跟本呢樣野唔符合現實

共產主義本應都係最理想既制度

好多時唔係件事出問題
而係’人’

支持下新口號
支持香港警察獨立

讀過哲學無

共產其實係唔可以成為一個制度

啲人只係用佢黎做政治旗號

推唔推係睇內容
睇人黎推果班係鬼，想搞大台
知道而家企出黎會俾人屌
所以想由連登入手，帶風向

ON9

巴打可唔可以講多少少

想學下野

任何制度都要考慮人性呢個critical factor

宗教立國都係

資本主義只要政府唔偏頗
應該係可以sustain落去

信用評分係個工具，個重點係邊個用，邊個冇得用。如果得政府有得對人民用，就係壓迫；如果人民對政府用，提防政權打手，咁就係反抗。

同埋用戶active

用戶 active 其實係結果，原因都係自由

睬你都on9

評分系統喺討論區成功
係因為唔涉及個人利益
同唔會影響日常生活

on9樓豬 屌你都廢鳩事

討論區嘅評分系統，係大衆給予嘅評分，實現民主自由

大陸果套係根據中央政府嘅主觀意願，達到維穩為目的

連登咁成功係因為抄高登

從此事可見 同一制度下市民係會簡聽從民意既一方

exactly